真要小心5毛媒體混入記者，港人港地，HKG報

重金大量為錢出賣靈魂的攝影人（當中有現職攝記，有電視攝影師），拍來片段和相有機會比狗呈堂，呢d比官媒更恐怖，小心小心